空氣污染指數甚高

琴日觀塘區為例
收工果陣成個天都係閪色 痴撚線
好蒙查查
睇返原來咁撚痴線